消息指光復元朗申請人鍾健平被警察帶走調查

from now 新聞

岩岩出席完城市論壇就帶走左?

放心，砌唔入

屌 行街都要捉？

岩岩睇城市論壇先見到佢

笑撚死，有咩證據

popo都反對左

D人出黎做咩關佢撚事

慶幸有鍾生全名，快d派律師去搵人

傻傻地 係你自己唔批不反對通知書比人 人地亦冇呼籲人去示威 只係講自己會果日咁樣行街

人地有律師團隊

佢自己遊行冇叫其它人跟關佢撚事

如果POPO批左不反對通知書去到23:59

琴日元朗大馬路可能有機會入到鍾生數

不過可惜警犬智商有限

佢話自己行街，仲叫人唔好跟來

【最新】「光復元朗」申請人鍾健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕

cls
佢講到明叫人唔好去

警狗又諗住搵撚左先 製造白色恐怖等之後無人申請？
無撚可能入到罪，佢叫人唔好出 根本表面證供都唔夠

咁石鏡泉呢？

呢個等拎大紫荊勲章

想罷工既一齊傾下

過一排肯撚定復職兼升職

我真係屌佢老母
做類似嘅嘢
支持政府嘅就唔撚拉
反政府嘅就即拉
冚家鏟
好撚嬲呀

冇可能告得入

下次搞活動唔洗再搵人申請啦 根本廢既 又要出面

黑警真係黑警，石鏡泉公開叫人買膝條鐡通打人都無事